致所有和理非、勇武、海外港人以及一眾攬炒的未來抗爭策略、路線以及海外戰術

代英國留學生post

有感於近月黑警對示威者及市民的武力升級，甚至於八三一當晚謀殺至少六名示威者以及暴打無辜少男少女。因此希望可以提供一些策略幫助大家並展示香港人對反抗暴政的決心， 仲使面對強權無所其極嘅打壓， 但依然屹立不倒。

方法一 : 搞一日和你塞大行動
呼籲全港所有車主一齊揸車上公路響安抗議，一齊做逆權司機，向全世界展示我哋不懼強權嘅決心。 既然你話人行街就非法集結， 咁我哋用車行唔算非法集結啦！ 順便畀班交通popo做下嘢 ！

方法二: 改進版迴旋處慢駛行動
如果根據現在班黑警嘅行動， 以前嗰個迴旋處慢駛行動嗰啲人肯定好快畀人拉曬。 改良版嘅迴旋處慢駛行動就每一次平均有四至五架車慢駛平均三個圈然後離開， 跟住再兜返去個迴旋處大家一齊排隊慢駛， 於是這樣就可以持續有新車加入同埋每一個人都可以參與呢個慢駛行動。 如果有交通警嚟到話要維持秩序， 咁就每人一次慢駛迴旋處， 然後去到附近地方兜返去呢個迴旋處繼續排隊慢駛， 又或者去其他地方嘅迴旋處參與慢駛 。

方法三: 全民罷搭黨鐵( 因為好重要所以要再提多次)
正所謂黨鐵壞事做盡，做壞事嘅頻率同佢個可加不減機制一模一樣。 而且一度遊行又封站封鐵路， 仲做埋運狗專列， 仲要幫手燒毀831殺人證據！ 唔通你仲夠膽死坐呢條通往冥府鐵路咩？

方法四:動員全港市民一齊令黨鐵閘機、天眼齊齊跣低
令廣大巿民受惠呢嗰零車費服務， 賠償返市民嘅心靈及精神上損失！ 建議各位咪再倒水倒油啦，呢啲跣低都唔係跣得佢好勁！ 攞鉛心粉、 導電金屬粉同鋰電池電芯粉仲有效。

方法五: 延長商場罷買日時間
除星期一至四， 其餘三日一律謝絕到商場購物！ 請大家全力支持光顧民間良心小店， 因為佢哋係成個經濟下行嘅最大受害者， 所以我哋好應該去幫襯呢啲小店，等佢哋長做長有，繼續為我哋提供我哋想要嘅日常用品。

方法六: 搞幾次全民罷買行商場大遊行
建議全港九市民， 到你居住地附近嘅商場罷買遊行， 又可以嘆冷氣，又唔使食tg放題， 而且大家熟路唔驚走唔甩， 好過去行街撚狗 ，仲要畀人打。 不過大家要熟路加小心，仲要諗定逃走路線，check清楚嗰啲消防門有冇畀人鎖 同埋班狗狗嘅進攻路線。 如果班狗直頭封鎖埋底下個商場， 咁就改為喺每一個屋苑嘅平台集會平台集會。

方法七: 另類撚狗法
去警署撚狗盞送頭， 隨時下下tg放題樣樣齊。不如試下利用低音頻喇叭，甚至土製低音炮對準警署或警察宿舍令佢哋享受下療癒 嘅低音頻音樂！ 又或者日夜播美國國歌或英國國歌， 等佢哋四面楚歌、 四面受敵。
雷射筆係好不過數量唔夠多對佢哋嘅威脅唔大， 不過用幾盞大火數白光燈以一秒四下嘅頻率咁閃 就好好多。 記得幫佢做好預防措施呀，等佢以後出車唔係跣呔就爆呔！

方法八: 波子、 雞蛋、 膠水彈、 洗潔精番梘水、 煮食油
想拖延班poopoo進攻， 咁呢啲物料就可以幫你哋先低佢， 又唔使要地鐵出口放大火， 既優雅又斯文又貼地嘅同佢抗爭

方法九: 全民日日提款日
記得日日去撳錢有幾多拎幾多， 千祈唔好留喺銀行個系統裏面，要收都收埋喺自己屋企個夾萬， 今時今日擺喺銀行利息仲少過你買一杯雪糕！ 仲有銀行隨時出現擠提， 正所謂你撳錢撳得快，你會有好世界，撳錢撳得慢，跟住銀行擠提，錢都冇得畀返你就斃喇！

方法十: 掛像大戰， 全民十八區 齊齊升起黑紫荊旗或血紫荊飄揚喺香港嘅天空去悼念我哋已經死去嘅義士
喺警署或警察宿舍對面掛大大塊橫額寫住而家還眼血債血償嘅黑色海報！ 如果要燒衣紙畀佢哋就喺衣紙上面寫住五大訴求缺一不可， 等我哋嘅訴求響徹靈界。
如果該區係以基督徒或天主教徒為主， 用錄音機晚晚重覆播十誡！
如果可以希望可以升起黑色中國國旗， 五粒星係白色底色係黑色， 已顯示中國共產黨嘅黑暗！

方法十一:
建議各位中秋節大量放孔明燈 ，升起祈福紙鷂，為香港祈福， 盡力響應到山上組成人鏈喺中秋節展現香港最美嘅一面畀全世界人睇！

方法十二: (對象係海外華人及香港人)
每逢禮拜六日組織去中國大使館示威， 並持之以行希望可以畀外國知道我哋香港人嘅恆心。 遇到中國人襲擊我哋 ，就嘗試用傘陣去應付！ 除非佢有刀甚至有氣槍之類嘅危險物品先至去攻擊佢哋， 作為自衛。 其餘嘅時間都係和平理性同有秩序咁去進行， 就算要勇武都係最多向中國大使館定臭雞蛋定番茄之旅就算啦！ 我哋嘅目的係要顯示我哋香港人嘅逆權運動係幾敢和平理性優雅。

以上就係我暫時諗到有用嘅方法其實現有嘅方法我哋都要持之以恆繼續咁樣行落去， 希望我哋嘅訴求終有一日政府可以聽到啦！ 加油呀香港人， 唔好放棄呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【致所有政客們】香港人給你的忠告

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快